
# Aquesta pàgina encara no te dades!

Vols contribuïr a la Wiki?

[Descobreix com!](contribute.md)


# Metro

## Anotacions

Aquí es poden escriure trucs o anotacions varies, tipus: sempre hi ha revisors a partir de X parada, 
a l'estiu posen controls, etc... 
    
## Línies
    
* [L1](/lines/l1.md)
* [L2](/lines/l2.md)
* [L3](/lines/l3.md)
* [L4](/lines/l4.md)
* [L5](/lines/l5.md)
* [L9N](/lines/l9n.md)
* [L9S](/lines/l9s.md)
* [L10N](/lines/l10n.md)
* [L10S](/lines/l10s.md)
* [L11](/lines/l11.md)
* [FM](/lines/fm.md)
    
## Estacions
    
* [Hospital de Bellvitge](/stations/hospital-de-bellvitge.md)
* [Bellvitge](/stations/bellvitge.md)
* [Av. Carrilet](/stations/av-carrilet.md)
* [Rambla Just Oliveras](/stations/rambla-just-oliveras.md)
* [Can Serra](/stations/can-serra.md)
* [Florida](/stations/florida.md)
* [Torrassa](/stations/torrassa.md)
* [Sta. Eulàlia](/stations/sta-eulalia.md)
* [Mercat Nou](/stations/mercat-nou.md)
* [Pl. Sants](/stations/pl-sants.md)
* [Hostafrancs](/stations/hostafrancs.md)
* [Espanya](/stations/espanya.md)
* [Rocafort](/stations/rocafort.md)
* [Urgell](/stations/urgell.md)
* [Universitat](/stations/universitat.md)
* [Catalunya](/stations/catalunya.md)
* [Urquinaona](/stations/urquinaona.md)
* [Arc de Triomf](/stations/arc-de-triomf.md)
* [Marina](/stations/marina.md)
* [Glòries](/stations/glories.md)
* [Clot](/stations/clot.md)
* [Navas](/stations/navas.md)
* [La Sagrera](/stations/la-sagrera.md)
* [Fabra i Puig](/stations/fabra-i-puig.md)
* [St. Andreu](/stations/st-andreu.md)
* [Torras i Bages](/stations/torras-i-bages.md)
* [Trinitat Vella](/stations/trinitat-vella.md)
* [Baró de Viver](/stations/baro-de-viver.md)
* [Sta. Coloma](/stations/sta-coloma.md)
* [Fondo](/stations/fondo.md)
* [Gorg](/stations/gorg.md)
* [Trinitat Nova](/stations/trinitat-nova.md)
* [Collblanc](/stations/collblanc.md)
* [Can Tries | Gornal](/stations/can-tries-gornal.md)
* [Onze de Setembre](/stations/onze-de-setembre.md)
* [Bon Pastor](/stations/bon-pastor.md)
* [Llefià](/stations/llefia.md)
* [La Salut](/stations/la-salut.md)
* [Foc](/stations/foc.md)
* [Foneria](/stations/foneria.md)
* [Ciutat de la Justícia](/stations/ciutat-de-la-justicia.md)
* [Provençana](/stations/provencana.md)
* [Casa de l'Aigua](/stations/casa-de-laigua.md)
* [Torre Baró | Vallbona](/stations/torre-baro-vallbona.md)
* [Ciutat Meridiana](/stations/ciutat-meridiana.md)
* [Can Cuiàs](/stations/can-cuias.md)
* [Universitat](/stations/universitat.md)
* [Clot](/stations/clot.md)
* [Paral·lel](/stations/parallel.md)
* [St. Antoni](/stations/st-antoni.md)
* [Pg. Gràcia](/stations/pg-gracia.md)
* [Tetuan](/stations/tetuan.md)
* [Monumental](/stations/monumental.md)
* [Sagrada Família](/stations/sagrada-familia.md)
* [Encants](/stations/encants.md)
* [Bac de Roda](/stations/bac-de-roda.md)
* [St. Martí](/stations/st-marti.md)
* [La Pau](/stations/la-pau.md)
* [Verneda](/stations/verneda.md)
* [Artigues | St. Adrià](/stations/artigues-st-adria.md)
* [St. Roc](/stations/st-roc.md)
* [Gorg](/stations/gorg.md)
* [Pep Ventura](/stations/pep-ventura.md)
* [Badalona Pompeu Fabra](/stations/badalona-pompeu-fabra.md)
* [Espanya](/stations/espanya.md)
* [Catalunya](/stations/catalunya.md)
* [Paral·lel](/stations/parallel.md)
* [Pg. Gràcia](/stations/pg-gracia.md)
* [Zona Universitària](/stations/zona-universitaria.md)
* [Palau Reial](/stations/palau-reial.md)
* [Maria Cristina](/stations/maria-cristina.md)
* [Les Corts](/stations/les-corts.md)
* [Pl. Centre](/stations/pl-centre.md)
* [Sants Estació](/stations/sants-estacio.md)
* [Tarragona](/stations/tarragona.md)
* [Poble Sec](/stations/poble-sec.md)
* [Drassanes](/stations/drassanes.md)
* [Liceu](/stations/liceu.md)
* [Diagonal](/stations/diagonal.md)
* [Fontana](/stations/fontana.md)
* [Lesseps](/stations/lesseps.md)
* [Vallcarca](/stations/vallcarca.md)
* [Penitents](/stations/penitents.md)
* [Vall d'Hebron](/stations/vall-dhebron.md)
* [Montbau](/stations/montbau.md)
* [Mundet](/stations/mundet.md)
* [Valldaura](/stations/valldaura.md)
* [Canyelles](/stations/canyelles.md)
* [Roquetes](/stations/roquetes.md)
* [Trinitat Nova](/stations/trinitat-nova.md)
* [Urquinaona](/stations/urquinaona.md)
* [Pg. Gràcia](/stations/pg-gracia.md)
* [La Pau](/stations/la-pau.md)
* [Trinitat Nova](/stations/trinitat-nova.md)
* [Besòs](/stations/besos.md)
* [Besòs Mar](/stations/besos-mar.md)
* [El Maresme | Fòrum](/stations/el-maresme-forum.md)
* [Selva de Mar](/stations/selva-de-mar.md)
* [Poblenou](/stations/poblenou.md)
* [Llacuna](/stations/llacuna.md)
* [Bogatell](/stations/bogatell.md)
* [Ciutadella | Vila Olímpica](/stations/ciutadella-vila-olimpica.md)
* [Barceloneta](/stations/barceloneta.md)
* [Jaume I](/stations/jaume-i.md)
* [Girona](/stations/girona.md)
* [Verdaguer](/stations/verdaguer.md)
* [Joanic](/stations/joanic.md)
* [Alfons X](/stations/alfons-x.md)
* [Guinardó | Hospital de St. Pau](/stations/guinardo-hospital-de-st-pau.md)
* [Maragall](/stations/maragall.md)
* [Llucmajor](/stations/llucmajor.md)
* [Via Júlia](/stations/via-julia.md)
* [Pl. Sants](/stations/pl-sants.md)
* [La Sagrera](/stations/la-sagrera.md)
* [Sagrada Família](/stations/sagrada-familia.md)
* [Sants Estació](/stations/sants-estacio.md)
* [Diagonal](/stations/diagonal.md)
* [Vall d'Hebron](/stations/vall-dhebron.md)
* [Verdaguer](/stations/verdaguer.md)
* [Maragall](/stations/maragall.md)
* [Cornellà Centre](/stations/cornella-centre.md)
* [Gavarra](/stations/gavarra.md)
* [St. Ildefons](/stations/st-ildefons.md)
* [Can Boixeres](/stations/can-boixeres.md)
* [Can Vidalet](/stations/can-vidalet.md)
* [Pubilla Cases](/stations/pubilla-cases.md)
* [Collblanc](/stations/collblanc.md)
* [Badal](/stations/badal.md)
* [Entença](/stations/entenca.md)
* [Hospital Clínic](/stations/hospital-clinic.md)
* [St. Pau | Dos de Maig](/stations/st-pau-dos-de-maig.md)
* [Camp de l'Arpa](/stations/camp-de-larpa.md)
* [Congrés](/stations/congres.md)
* [Virrei Amat](/stations/virrei-amat.md)
* [Vilapicina](/stations/vilapicina.md)
* [Horta](/stations/horta.md)
* [El Carmel](/stations/el-carmel.md)
* [El Coll | La Teixonera](/stations/el-coll-la-teixonera.md)
* [La Sagrera](/stations/la-sagrera.md)
* [Fondo](/stations/fondo.md)
* [Onze de Setembre](/stations/onze-de-setembre.md)
* [Bon Pastor](/stations/bon-pastor.md)
* [Can Peixauet](/stations/can-peixauet.md)
* [Sta. Rosa](/stations/sta-rosa.md)
* [Església Major](/stations/esglesia-major.md)
* [Singuerlín](/stations/singuerlin.md)
* [Can Zam](/stations/can-zam.md)
* [Torrassa](/stations/torrassa.md)
* [Zona Universitària](/stations/zona-universitaria.md)
* [Collblanc](/stations/collblanc.md)
* [Aeroport T1](/stations/aeroport-t1.md)
* [Aeroport T2](/stations/aeroport-t2.md)
* [Mas Blau](/stations/mas-blau.md)
* [Parc Nou](/stations/parc-nou.md)
* [Cèntric](/stations/centric.md)
* [El Prat Estació](/stations/el-prat-estacio.md)
* [Les Moreres](/stations/les-moreres.md)
* [Mercabarna](/stations/mercabarna.md)
* [Parc Logístic](/stations/parc-logistic.md)
* [Fira](/stations/fira.md)
* [Europa | Fira](/stations/europa-fira.md)
* [Can Tries | Gornal](/stations/can-tries-gornal.md)
* [La Sagrera](/stations/la-sagrera.md)
* [Gorg](/stations/gorg.md)
* [Onze de Setembre](/stations/onze-de-setembre.md)
* [Bon Pastor](/stations/bon-pastor.md)
* [Llefià](/stations/llefia.md)
* [La Salut](/stations/la-salut.md)
* [Torrassa](/stations/torrassa.md)
* [Collblanc](/stations/collblanc.md)
* [Can Tries | Gornal](/stations/can-tries-gornal.md)
* [Foc](/stations/foc.md)
* [Foneria](/stations/foneria.md)
* [Ciutat de la Justícia](/stations/ciutat-de-la-justicia.md)
* [Provençana](/stations/provencana.md)
* [Trinitat Nova](/stations/trinitat-nova.md)
* [Casa de l'Aigua](/stations/casa-de-laigua.md)
* [Torre Baró | Vallbona](/stations/torre-baro-vallbona.md)
* [Ciutat Meridiana](/stations/ciutat-meridiana.md)
* [Can Cuiàs](/stations/can-cuias.md)
* [Paral·lel](/stations/parallel.md)
* [Parc de Montjuïc](/stations/parc-de-montjuic.md)
